我部Iphone6壞左 想問各位大佬有咩電話好介紹

budget大概3000-4000左右
唔想要大陸品牌 THX

駛唔駛咁快打大佬呀

3,4千可以買到咩電話

2988

4000鬆囉咁

Google pixel 2

Ios11 驚唔驚出事阿

Nokia 7p

Oneplus 6

睇返樓主要求

*** A8+

你個野壞左啊

文盲? 唔係壞左我都等9月出SE2啦

用緊無事

6s

iPhone se2

iPhone 7二手

iPhone 6